死毒撚女朋友做埋啲咁ge嘢!!!

個毒撚女友, 有個識左十幾年既男性朋友, 就大曬!!!

1. 條仔失戀零晨打比我女友求安慰, 夜晚兩條友走左去樓下公園飲酒吹水, 我事後先知......
死毒撚: 識左十幾年咁老死, 人地又喊, 唔通唔岀咩

2. 條仔失戀要搬走, 女友去左幫手搬嘢, 我都係事後先知......
死毒撚: 搬屋咋嘛, 仲有其他朋友都有幫手

3. 有次同女友去左南丫島, 夜晚晚十一點幾十二點, 都準備訓, 條仔又打比我女友......
死毒撚: 冇, 佢問我聽日去唔去邊度邊度咋嘛

4. 有次成大班岀黎飲嘢, 飲完條仔主動話送埋佢返屋企先, 其他fd都冇岀聲......
死毒撚: 咁夜, 送埋返去先

5. 一大班人gathering, 冇8成都有7成時間一齊坐, 又痴到好埋影相, 條仔仲會放上fb(不過條仔同其他女都係咁)
死毒撚: 咁fd啊嘛, 識左十幾年, 有咩問題

fd大曬啊!!!fd好巴閉咩!!!就算知道佢地真係冇嘢, 個心都好唔舒服, 咩叫尊重識唔識啊!!!
死毒撚, 平時已經唔浪漫唔細心唔溫柔, 就算冇樣又冇錢, 我仆心仆命一心一意對你, 你都咁對我, 我做錯咩啊

其實係咪我問題, 我諗多左
利申: 靚巴, 同毒撚女友四年幾......

雞

4年幾應該開始淡喎？算啦

小心變護眼

語癌？

好撚煩呀 同一段野幾個post

要追四年前就追左啦
洗乜等你一齊先追
呢類型青梅竹馬一早就friend zone左啦
你女友要比帽你既話
係都搵新鮮感啦
搵個識左10鳩幾年既 ？
比著你會唔會想同一個玩左十幾年既fd一齊？
仲要係佢拍緊拖

最後
放心啦 我同佢識左10年 會好好照顧佢

你女朋友係個毒撚？
成篇文講緊既毒撚係男定女
1999

快到

THIS

噏乜撚嘢呀？智障死鳩咗佢啦屌你老母臭閪